[ I/A ] Brown Dust (23) - 歐狗必須死

我向街 又1001左 有冇巴打代po頭板

lm 做歐狗

白影+8 就係差果隻不正防御死都唔出

十140抽3隻歌姬
你已經係歐狗

沖主線又多左幾千石 好想all in

差十分2200

POST頭呢

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:暫時係魅法同大叔坦既POOL2

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

惡魔城攻略
1-5關高防關
6-10關炸彈關
11-15關肥仔關
16-20關控場關
等巴打SHARE

ルーンの寺院攻略
雖然應該好多人打到，但都分享下比新手，有錯勿屌 (by P.祖連奴巴打)

怒濤12 （簡單關）
1. 489 硬坦 ，8號最硬
2. 野女大力果d擺中間，盡快中佢中路爆坐野
3. 打手隨意，我果幾隻9擺都過到

猛攻12
1. 眼鏡盾針對4號王，有其他控場可以計turn落埋
2. 2，9號硬坦
3. 飛天女補血，眼鏡妹加攻

鐵壁12
1. 689號位落坦，綠盾位要最硬
2. 2號獅子+3 3號大力破坦法，盡量r2黑肉法一野清曬x字堆兵仔
3. 打手隨意，反正都會反死

我都係街 執唔到頭版
下個post再搵人執

獅子而家仲有冇+9既價值？？手上隻獅子+6,仲有三本書
其他四星sup全部得+1...
蠻女+8
吸血鬼+1 秘書盾+3, 鎚妹+0
手頭上有啲用既四星得呢幾隻
其他都係未升過既四星...

如果練黎實用又保到值既簡邊幾隻養好？？

睇你咩分, 上位果班宜家玩雙BUFF再獅子野女一波流

仲有4DG

而家20xx分
自己就偏向進攻型（因為啲sup真係太低+值）， 六魔都換左mk
姐係獅子升得過？？
同埋佢+9招技係咪附帶紅手效果？？

弱版紅手
好似淨係清護盾類

姐係解唔到嘲 ?
另外雙buff係咪指眼鏡+琴女？？

眼鏡 琴女 巫女 歌姬

Q:抽咩pool好
A:暫時係魅法同大叔坦既POOL2

無改

次次都被遺忘

唔該伊奇巴打

新 PO 留名

手上有張 5 星選擇卷換邊隻 5 星好

冇哥基魅魔石頭人

另外有冇公會可以收我玩到 LV40 未入過公會

建議你留
宜家呢堆都唔係抽唔中會死果D

btw, 一會收人

留番張5星 依家仲有好多3星+9 4星+9勁過5星 例如蠻女 我覺得仲勁過6星

唔該巴打幫post 向街又做緊野 得閒開post都唔得閒整內膽

諗緊兩行定3行

申請左一會

ID: 一斷夢一

好

原來張五星卷連新 pool 五星角都有得選

Sorry巴打 因為近排收得太多新手，會戰唔夠人數打，可能要遲下先收到

保值一定係主教黃毛綠毛

想問有無巴打知傷害條公式點計
盾我知最多減七成 咁想問下防又點計

一會巴打加油呀

1000攻
打落30%防 再加個40%減傷盾buff
=1000X(1-30%)X(1-40%) 囉
不過有兩個減傷盾buff嘅話我就唔知了

神袐島搶粉好撚爽
d傻仔鳩排陣 600幾 600幾咁拎

探索到破產都撞唔到600

有4本4星書 升綠毛上+6好定主教上+4好?

4會歡迎您，清緊d消失的玩家

有無勁巴打無公會可以入黎一會救亡
收得太多新手，一打頭十公會就現形，全部人炒曬車

Lm

黎緊3/5 好似有送錢任務
差d睇漏左

點解我一禁啲event就彈返出去

我排一星，任攞唔嬲

推

36lv卡緊1200分收唔收

宜家好多公會都水深火熱中
上次公會戰打剩15次

對邊隊

唔勁
2000左右上落 收唔收

BDC

有冇諗過連登咁多公會，但係每個會都有唔少死人，點解唔2-3個會合併埋一齊

這隻GAME 好難轉會 又要預約 遲轉又冇幣拎

禁幾野就有一個600
500幾都照搶

咁唔好彩
不過唔夠打都好正常

唯有盡量拎分
對BdC 既話其實收3 4 個勁人都唔夠 加油

sor係 BDG

對唔住年紀大記錯

好撚缺白卷 真係要刷下5-10

5-10真係會多D白卷咩?
我10場先得1~2張白卷
同我刷25-5差唔多

白卷真係唔會有夠用既一日

咸濕拼圖左邊果堆任務有無巴打識解 睇唔明

邊樣唔識
日任同碎片任？

一會會腸係盲既 對面叫BDG
Btw 宣傳下一會先
我地冇二會巴打咁進取，不過都叫做有實力係頭三十名左右。上星期埋單都好似係2x名

如果有巴打係2000分左右博鬥緊，我地歡迎你

只係想入既巴打注意
要入line 你可以mute 可以唔吹水 一定要入
公會戰冇乜特別野 量力而為
不過每次都要cap低對面順序比高分巴打順利啲
佢地打得順，每個星期埋單都多啲石

終於上到1600分喇

好撚後悔覺左隻猛男
可唔可以嘔翻d覺醒水晶出黎

猛男是咪渣兩把斧頭果隻

係呀

之前見人PVP用好似好撚勁咁
本身都想練佢 但諗諗下練其他野實際D

收呀 請加line

屌你果個係黑仔黎唔係我

碎片任

我又宣傳下先

lihkg2 今次公會戰完之後 收2個人 有兩個空缺
跟以下既順序收 最低下限pvp 結算 200名內

1. pvp結算50名以內
2. pvp結算100名以內
3. pvp結算200名以內

頭十名既魔幣 我地係100％拎到
我地目標係 穩坐頭三名 再打第一番黎
我地公會戰唔會亂打, 要入line群 大家有共識咁玩
非活躍巴打會一直清走 確保公會實力 唔可以比日本大陸獨大
歡迎 有心一直衝上去PVP榜既熱血巴打加入

可以line我 sophi712

再一次sorry 之前排左既巴打

主線推到30hard會有幾多魔幣

想問下一隻揀邊隻上6星？
鎚妹/獅子/琴女/歌姫
諗住呢4隻揀一隻

打pvp打到坐左直昇機咁

其實我d白卷多到用唔哂
成日掛完白卷無去清

練啦
幾好用

又想比人扑

掛5-10?

負皮

我已經係雙位數字
不過依家刷25-5 有時都見到一次有5張白卷幾好

打惡魔塔真係有用
算啦唔撚伏鳩你

惡魔城係差少少課題未搞掂
已經過晒

掛25-5
呢排掛500場boss
又唔缺素材 其實儲左勁多

有咩用？ 加1。。。

輕輕一推 仲有位呀

抵你自動負皮

我開頭以為出屎忽

求解答

咪隻貓女個d碎片任
解晒計一次

負皮呀負皮呀負皮呀負皮呀

如果呢條女有得抽就好....
ALLIN抽爆

又中5星

覺左王子上六星好想死

偷偷地入左黎

歐狗必須死

我投獅子一票

做咩咁睇唔開呀清

獅子>槌女>琴女>歌雞

多謝上面巴打解答
決定升獅子

槌女係咪無+9都用唔著?
有隻+1擺係度唔敢養佢

想問有無hard 32-10 三星陣參考下？

當你抽到+9就會有用架喇

點開11-20

ching你中伏了

淨係可以4揀1
Clear完呢次
要等下次第二波重置

只可選1區打?

中伏 +1

大屁股洗唔洗上 6 星?

同埋綠毛個再動要點用

利申 我都中左

輕pish

一會上次又話冇位 依家有未

卡左1650
上唔到去了
我想要綠盾呀

活力妹妹助你上2000

依家水手版活力妹妹應該可以上多啲分

換左skin
穩穩守係2050

點解你地咁快拎到水手版活力妹妹

請問依隻勁唔勁？

+3可以上場
+9 + 琴女 + 靚符就好撚勁
課長/ 無嘢好升/ 歐洲人先好玩

新手/ 輕課就唔好掂住

明白
岩岩金卷抽到

抽多3下咪上得場 容乜易

你走先，呢度我頂住

成個post都好多負皮

無錢課金架
金卷都係免費既

水心子正秀巴打見字請應一下

放D福利圖等大家J下:

我相信呢堆SKIN一出全世界必買
下個POST可以擺上頭版供奉下

利申: 一定會買蘿莉SKIN

MK仔秒變MK妹

看板娘好撚正

頭先比隻+3谷哂暴斬爆咗

賭場巴打今戰收獲良多

抵你做負皮王

阿伯法係用咩符文？
攻擊？破滅？怒濤？

卡左1450。。
唔該想問下跟住六星邊兩隻好

屌 我都中左伏

我見人地槌女未+9都扑死哂我d盾
聽日仲打算餵書比佢上+3
即我而家應該繼續餵書比蠻女?

蠻女>槌

有冇巴打可以借隻+9吸血鬼/+6～+9魅魔俾我過 31-10

新手想問點樣+1+2+3咁
相同既人係咪要食左佢?

食自己或食書都可升技 (E.G. +0 變+1)

食書係姐係指邊隻？

留左5000石等mk妹
石巨不了

有D於係識飛既書
D書有分有3星, 4星, 5星既
張圖右邊果D

你講一講先發覺原來啲書識飛

個post咁重怨氣
非洲巴打都負樣

一日最衰都係你

唔該哂巴打 想問埋咁樣開局好唔好

唔好, 你果D除左黑弓同反擊法(初期)有用外其他都麻麻

最好抽石巨人開局
4星角有蠻女或獅子更好
另外首抽完再用P幣抽臭雞, 抽到有得再諗諗

想問下而家有齊新主線攻略未？

好似最好要有石巨 歌姬 or魅魔

魅魔還好 石巨 哥基真心重要

新手一問 如果一隻4星+9左 再抽到一樣概
咁我應該係用黎升星定係有其他用途

谷到+9加多隻+9合一隻上一星既

有d可能可以用黎合成做特定5星

Hard31-10 究竟點過，卡左好耐，有冇圖睇睇

睇嚟負評條友訓覺了

pvp應該放邊幾隻 可唔可以幫手執執 唔該咁多位巴打

+5巨神兵

卡咗係1700分開始難上

我目前零課，所以都係得呢d，如果窮撚想改善一下隊野上2000分，六魔星應該點揀？

諗咗好耐，零/微課係咪MK仔最好性價比？

其實我覺得零課玩看版無限流好似仲好 隊員有一半可以用3 4星+9 只要換到綠盾大波妹就玩到好耐

好多都係食書

綠盾係咪要食到+3

你地用唔用粉買四星碎片

夠粉買完5星書咪買下

好似話+2就夠

反擊果招唔洗解鎖

我覺得無咩用
之前問過巴打都話其實唔係反到好多

我食到+3, 唔爭在啦
有時都返得死d殘血，唔洗晒咗野蠻女1 turn

反死MK仔

食定2本先

反

之後又要谷肥比佢升6星

你依家幾多隻6星了

我完全唔夠體玩,唔打RUNES一日都燒成2000體,都唔知點搞

諗緊下隻+9係輔助定打手好

C子 巨神兵 蠻女 槌女 明星盾

魅盾同C子,一隻未+6,一隻未+3 槌妹都係得+5

我依家6星左魅魔,綠盾同蠻女

我C子都未+3, 差一本
槌妹抽到+8
6星真係好撚煩 白卷又唔夠用 而家又唔夠體洗

買體
我仲諗緊買唔買3000鑽個包好
又驚拎去抽全非洲
無課真係好難揀

我岩岩又課左第2階段既LV UP包
真係唔撚夠石用

我已經唔抽野,將D石拎曬去刷新神秘島再買體,仍然唔夠用,岩岩用左160鑽換左1600體

點解呢隻驚D石要咁撚貴 係咪想我地破產呀

面對依類鑽石特別貴既驚,其實等禮包,買月卡就算了,D石唔好拎曬去抽野,抽到有隻角再慢慢食書玩就算 通常依類石特別貴既驚都要咁玩,再唔係咪開個新APPLE AC課落去再不停退款

終於上到1700分

魅魔同哥基姐係邊兩隻？

哥基

魅魔

屌 原來我之前抽中哥基 但洗左account

雙屬6星SR+

爆率+防

仲多過我

新手靠魅惑磨到上32-10俾堆補師玩死
大佬接左31~35唔好咁玩我

想知33-5H有無可以平民陣既三星

綠盾料係咪只可以拎100P幣抽臭雞? 有無人會儲4000P幣換綠盾?

4000P 冇得換綠盾/合成角

一係抽臭雞
一係食書
依家得呢2個選項

請問食書點拎到臭雞/綠盾?
開服到依家一隻臭雞都無...好撚心痛...

無，只可以抽臭雞
有咗第一隻先再食書

新手留明 琴日開局刷左歌隻歌姬起手 之後廿抽全三星 敢問是否繼續

屌力老母25-5經驗值少咗既

有咩人先？
廿抽全三星好正常

朝早一推 一會收人呀

諗左好耐到底拎3千鑽去ALL IN定係買3千鑽包好
好想抽

買包啦緊係 5星書呀大佬

5星包必買

咁就買5星包啦

請問新手抽咩pool好

抽 pool 3 博佢中歌姬 石巨

石頭
如果中到

Thx

我都爭紥緊
3000石有1.5本5星書係幾吸引

阿伯法應該用咩符文好?

暴

綠毛+6招技係咪咩都解到

增加暴率還是暴率增傷?

LM

因為我上個POOL用晒運氣
所以我都係買個包算

LM先

+0劍聖好神經刀

有時反得死人 無+9琴女好難谷爆擊

轉自巴哈

KANA--卡納
攻擊為同排最後
1技:破防的一擊(大家都知道的了)
2技:強化型出血,被解除時損失同等回數生命值(好像是,實際上是如何也不太清楚...)
強化型出血,被解除/完結時再補一次失血buff(非免疫=長駐)實測後只上一次
3技:按敏捷加攻加暴(日版有相同技能,自己對照)
覺醒技:反射無效化

Grace---恩典=口=?
攻擊為同排最前
1技:新型反射,挑釁封印(一看名字不用多說了吧),+9後好像是無法解除?
2技:攻擊后回血,最大每回3%持續5動,即時回35%
3技:鋼鐵(笑)的一擊
覺醒:攻擊後+75%敏捷,6動

Prithia--帕菲雅?
攻擊為同排後一

1技:+9計算--在敵人身上打上烙印,敵人死亡後可以全屬性+35%,當烙印完結/被清除時,敵人會受到35%最大HP的傷害
2技:氣血的一擊, +9後按敵方30%現有血量造成傷害
3技:炸盾,+9防上盾
覺醒:免減屬性DEBUFF

另外猴法貓法蘿莉盾也改技了
大致如下

猴法
1技拔了回血,增傷變了+9只有200%,變猴DEBUFF被解/完結變成打350%
2技減傷只有50%
3技咀咒變了-50%
覺醒200%>150%

貓法
1技就傷害高了,150%>175%
2技改成被打回32%血,減傷直接上35%
3技咀咒變了-50%

蘿莉盾

1技+9變成DEBUFF被消/完結時,敵人受到最大HP25%
蘿莉盾死亡上升為65%
敵死亡上升+65%防
外帶咀咒-35%全屬(應該沒錯)
3技改成+6後被打回24%血,減傷直接上35%

盾那個經過測試後。

1. 主教加的不能封印
2. 無視住何免疫進行封印，攻擊者不能發動挑釁
3. 有黃毛buff的看板 一樣可以封印

韓服新角

求方向

卡係 1200 分

Posh

Hi巴打

點解我要返工

準備出去食野然後睇復仇者

最衰挑戰者一號好似完左，唔係既我都想下星期睇 復仇者冇睇開

有冇人可以比d意見我

四眼個buff放去邊

我都想知 不過依隻我有時會換槌妹

落左 屌我都想睇

買眼個buff 會放係下隻數字上
依家佢去左飛天妹到

係，只buff到隻秘火法，但我想buff到打手又淨化到堆打手

巴打，跟住升邊隻上6星好？

1隊野得兩個係火力 你落攻BUFF淨係食得一隻..咁你放眼鏡妹黎做咩

巨石

巨石

另一隻就可以睇定啲先
鎚妹或其他高加打手

想buff曬2隻，但我諗唔到點放

但係隻巨石已經6星左...

眼鏡 火法 飛天 蠻女

飛天唔解埋火法，唔怕出事

法師除左比魅法打之外 好少會比人魅
歌姬魅盾果D又唔驚 魅法又要打最後 冇事嘅

唔怕比人暈到 不過我其實有歌姬，諗緊用唔用

係wor
除咗蠻女無其他打手
如果真係要係度揀 我會升黑弓同鎚妹

不過唔急就再睇下遲啲抽到乜先

其實如果獅子打到你隻火法 都應該死左 所以應該唔怕暈

咁歌姬我用唔用好

有冇D冇綠盾冇魅魔冇巨人既陣可以參考 ...?

個個陣都要堆四星+9, 打鬼咩

自己睇下鬥技綠盾個使用率

冇綠盾棄得Game

任抽架喎

好唔該

thx巴打，咁有3本5星技書都係喂埋石巨石?

屌我開服玩到依家，仲未抽到隻臭雞，搞到無綠盾料!!!!!P幣抽臭雞好難做到!!!

蘿莉魅魔推新圖hard幾好用

綠盾加二就好好頂
巨人就 3 6 9 咁上 唔係就意義不大

比我揀會綠盾先

石巨保值
食完一定唔會後悔

想入坑 有冇話邊隻首抽推薦

你另外個幾隻五星

冰盾: 等改技先再算
歌姬: 一係唔食, 一食就要+9
黑色狐尼: 不予置評
火男: 唔識
綠盾: +2或+6
魅魔: +3, 現版本可用, 將來唔知

石巨人+綠盾素材

有冇巴打幫手

提你綠盾素材要用P幣抽

好易抽，唔怕

d肥好難谷呀

屌啦我玩左成個月都抽唔中!!!!!!!!!!

開波玩到而家乜都冇

任抽架wo

想問下合果隻六魔星覺醒 係咪都係上級1千中級7百？

拎600石任抽先得果10個P幣，屌...
究竟六魔星幣同P幣點先可以多D?

魔法卡

正呀

果d合成素材可以去邊到睇

禁入去傭兵合成睇

養生

好想買石巨skin 打人都大力d

最鐘意秒有skin石巨
round1就冇撚左

火男加0係唔係無用😂

+9都冇用

而家果3個pool係咪都係抽 石巨像果個好d?

土豪先抽劍聖
唔係all in 石頭歌姬最好

點解活動做哂都仲有感嘆號
有強迫症好難頂個感嘆號

我琴晚見到都好頂癮
個感嘆號

望到我好辛苦，有強迫症

負皮狗又負皮

有冇32-10H 3星陣參考下

依家睇番d 綠盾素材食哂上+

冇體又冇白卷又冇晒pvp卷
可以做d乜

課!

休息

仲有幾多鑽呀，仲有d既咪去神秘島用粉買體

得1000鑽
想留黎買覺醒水晶覺隻綠盾
差一隻5星就可以進隻綠盾

點解我都有負皮

咁900鑽覺姐，你仲有100鑽洗神秘島，夠你洗3次，洗到一次500-600體你就有得玩多幾粒鐘了

究竟應唔應該合隻六魔
已換板娘 我仲未敢抽

六魔法必合架WO 係早定遲姐

好驚隻臭西呀

我都係

而家有1700p 好緊張

200p就中了

show blocked user

我第一隻用左6400 呢隻係第二隻 即係6600p兩隻臭雞
唔好block我呀

新手留明, 想問下新手係咪抽到石頭同歌姬就可以收手儲石?

抽埋綠盾素材先

綠盾即係邊隻?

第一頁個排名表 戰場之花

求 hard 22-10 3星陣

抽晒啲幣都無隻素材出

不過我睇番除左P幣抽嗰隻3星之外, 我有兩三隻都無

屌你老母7點打到依家10點半終於過到34-10

覺左既綠盾又幾型棍

有幾隻都無 結果用呢個陣過咗

覺隻綠盾都10個負皮

負皮生產器

都係升隻6星上黎開心share姐

如果要刷單屬性係咪第9層最好?

個個都有嘅野都要負皮

我都係刷返9算
d雙屬唔識點用。。。

岩呀

上面個幾層未夠打
係咪個幾層一定出雙屬碎?

單雙屬都會出

唔該
咁我都係刷番第9層

依個POST真係癲左,充滿住負能量

一堆頭500係度負皮我呢d小薯

人地自帶BGM 你地就自帶負皮

我錯囉

1700分已經有無限陣 係做乜鳩

Thx巴打

2250俾人洗左落2100
訓醒唔知會點

屌我開服到依家都抽唔中隻臭雞，我無綠盾啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

共勉之

P幣係咪拎晒黎抽臭雞就得
定自選4星好?

無挑釁技真係差好遠....放鏡盾開挑釁又頂唔過3 round..唉屌啦星

冇綠盾就抽臭雞先

我有1隻綠盾 3隻臭雞

走啦 我唔想搞大佢

屌啦星串尻我開服到依家都無臭雞??

你都係想拎負皮姐

用晒黎抽臭雞算
得返800

用啲打最後嘅搞掂隻免疫support先就好易打

成功上到1800分喇

我連1700都上唔到

肝左2個禮拜既成果

貼個陣出黎研究下

我都係抄人地個陣黎放

1會係咪收人 今個season完左想入 pvp 19xx~2000

左下角嗰隻好用咩
鎚女有冇+9?

同埋你2隻挑1隻1 1隻8
中間好似有位比人打下排?

秘火法同一擊必殺冇分別，最後個排死硬 但我獅子冇+3，魅盾又未+6，蠻女又得+6，槌妹+5，學唔黎

同埋N31-10隻boss點打，硬到on99

嗰隻秘火法勁嘢黎架?

火法都係用住先
未諗到用咩法咪用住佢先
槌女+8咋

屌你啦+8
笑什麼笑 你也是歐洲人

咁中間都塞滿晒 比唔到位明星盾再taunt
不過試過幾場都係中間隔左turn

惡魔城出2隻比我你估我想

同一陽差唔多用法
不過呢隻用慣左姐

我用炮法 射得出成2x turns都幾好用
等緊魅盾+6拎出黎用

魅法好撚煩
搞唔掂佢 飛天妹又死左既話=輸撚硬

咁樣囉依家

咩呀
綠盾剋死魅法喎

比人沉默左/飛天妹一死打佢=死硬

你有2隻挑喎

有時隻魅法未死我隻綠盾就死撚左

可以考慮下魅盾挑先
反正第1turn d法要儲氣

唔先手獅子打對面?

獅子要睇排位

硬係覺得先手最大優勢就係可以秒對面2~3隻
雖然都係要賭對面主力放上路定下路

所以挑勁嘅地方就係可以無視好多嘢
唔理你上中下 衝晒過黎就啱

其實水晶打第四層係咪真係好過第5

我覺得差唔多
五階次次都60幾

四階我會20粒中同40粒上級
周不時會全部上級
一樣出咁多粒 仲要快啲

好啦

33-5 求教點過

中間搵隻石頭人頂住
再搵隻打後排既清補師

有冇公會收人
呢加個公會D人個個都唔打公會戰
明明有上線

入4會 有位

本身跟足巴哈pvp個個無課10天 post[偽無限] 1300都已經卡
最後決定放棄 練野妹 再自己排個陣 依家上緊分

有無巴打可以再比d建議

打咩關多白卷出?

你隻哥G有咩用

比魅魔
不如比綠盾仲好

屌點解我諗唔到
btw 咁樣玩兩行陣
但我隻歌姬無+9 係咪好唔著數

1日冇打 屌你老母由1850跌到1700

一訓醒 成版防守綠色 仲要由千9分上2千分

其實炸彈教官好唔好用? 唔知升唔升佢好

屌p幣抽中三星臭雞，差4星隻金毛補師，綠盾幾時先得到手...

H 5-10
H 25-10

去揀囉屌 任揀架喎

綠盾真係公廁黎 成95%出場率
點解我冇

我都無連隻垃圾臭雞都抽唔到個個玩到臭哂我連毛都掂唔到

抽唔到都無計
唯有捱到有勁既新盾出黎

歌姬無+9 就要排位就佢

點選呀，都無四星選擇卷

任課架喎...

合隻出黎囉

輸到仆街

要有唔難 好似係
每28n+7日又有, 1000p幣又有, 課金又有

成日PVP排到你

你放落綠盾既話唔會話好唔著數
因為最重要都係要嘲到人姐
你放比3隻中後排對方反而唔一定掂到果幾隻
不過宜家搥妹橫行

打7me

究竟31-10點打 隻boss75%減傷

只要有問題 蠻女都能搞定
一係用雙刀黑弓嗰類計%扣血嘅打手

冇野係一隻蠻女搞唔定 如果係咁用兩隻

我用人地個隻+8蠻女打1151，我自己個隻+6打351，仲要只係打normal

一隻唔得就兩隻

1500石個包抵唔抵？900碎4星書好似好on9

啱啱抽到歌姫，而家+2，想問呢隻值唔值得食書+3入隊？

＿
冇綠盾要守住2200好辛苦

有都守唔到

次次睇replay見到d綠盾吸傷吸成4萬幾5萬

升邊隻上5星 6星 先
同埋pvp 點排位好

神秘之島想升肥
但自動配置又會出哂max英
人手禁又禁死

終於換到MK仔

獅子可以上6星
諗緊你嘲諷會唔會太遲開

又俾人負

獅子起手先好d?
同猛男順序調轉

兩個鐘無睇 無啦啦上左2241

你先要比人負

卡撚左係1800分

2日後有綠盾啦
希望脫離到1100分 上金3

屌佢老母 萬五血既石頭人都可以比劍聖一下反死
點玩

2150 pvp
有冇會收?

卡左1700 升咩好 好迷惘

攻擊記錄呢?

有贏有輸
50/50 到啦 所以上唔到

走歌姬換眼鏡妹BUFF打手試下?

你一隻挑釁都冇
又冇教主
用坦先手實死
你巨人又唔係+9

慢慢黎啦
d人棄驚我地就有位上

有隻主教+0既..未升
抽左4000P都無臭雞 無綠盾 唉

黑到無朋友

換歌基上鏡盾到6星 會唔會好啲

唉 我都係第1日就玩
都唔知點解咁廢

你隻吸血鬼送架喎

唔係架 有時都頂到好耐架

終於換埋六魔蘿
有冇巴打可以分享下六魔蘿無限陣

比人打到上1900分
自己打人就卡分

OH YES

守緊頭300名... 好難守

防守差唔多成頁紅色

終於有幸對到伊奇一次

我都係 鬥搶分黎平衡緊D分

做得好

痴線個個連登仔都2600

我知個頭開得唔好 求方向

咁都卡1200
不如你貼而家你隊野出黎 睇下點執

你個team同我好似
可以諗下升多隻惠惠 我打到上黎好大程度都係靠果4隻3星

未必挨到完場

仲有成個鐘 快d爆上去啦

誘惑盾得+3
惠惠姐係火法後排？

係
我魅盾都係抽到+4 直接比5本4星書比佢
不過其實都係要佢招嘲 你有其他嘲都可以代替佢 夠硬就得

1分鐘比人打5次

認真 無+6真係唔好落好過
雖然+9都係軟到嘔

你歐洲緊係追住你黎打

做咩要恰廢j....

之後又打多次你
你轉返阿叔法之後就嬴唔到

其實我係冇綠盾先比佢食到+9拎出黎用

痴線瞬間跌百幾名 d人個分上得太快

不停係200位彈出彈入

抽到臭西都冇用, 冇個隻5星料
味又係合唔到六魔星
之前都用左2000p換4星
有排都未合到

執過下 最多都係 1250 止步

唔明點解個個都話冇綠盾
點解個出場率會成95%

4000p無綠盾 真係想棄驚

咁我抽唔到呀嘛 你估我想架

上唔到 輸贏50%

又比人boost上去

我都係 打人反而唔夠防守升得快

等運到ing

因為果5%都係連登 好似係

自己小小意見
你冇將你最強嘅輸出保護好
起碼將蠻女同鎚女保護好
可以放隻坦係佢地前面
亦都可以落眼鏡妹加攻, 而你有主教, 輔助未必一定係放最後, 可以放最前食人地一下攻擊
見你有獅子同王子都可以練下

我覺得要出番款引人打鳩自己既pvp卷
比人打仲升得快過狗屎

仆街2225

點解要恰鳩我

係咪弱智 係咁抽中d 2千3分

最後15分鐘

快d打我呀

186 位
聽天由命

2219 safe

打贏你?

完左喇

1496分見到無限流

恭喜2 會非洲族長第一

最後半分鍾打左條友落千9分

屌你老母1695

無限流幾時先應該出現

下星期d +3六魔出哂黎

第一名已經去到3200分
係咪已經超越左韓版

好多痴線佬

2團會長係咪換隻白魔黎做icon就算

arm arm ho

嘲諷:對付你地唔洗用六魔星

我兩日後好似會799粒古幣+唔到2
修女bb對唔住呀

我係伊奇
白魔個個= 雲妮 係真非洲大族長

聽朝就可以一野換蘿莉
終於齊腳

下一輪pvp結算完可以+3mk仔

劈撚死人咩

有少少期待呢隻sup

個範圍....

2行陣專用SUP

痴撚線個個加3

痴撚線個個都負皮你

求 31-10 陣參考

我都仲未過 個個呃人都話用蠻女過 但根本唔痛

重點唔係蠻女

痴撚線

負皮王

究竟係邊個痴線佬成日負皮人

重點係魅惑同隻坦

玩咗咁耐第一次結算五百內

3星過左

低你30分相差成百名

其實你係咪負皮人個個 點解你會冇負皮

點止一條友負皮

同我個分差唔多
應該有對過巴打

沒綠盾沒石頭卡左起2300 升唔到上去

已經好叻

已經好勁

死左隻野女的話仲點殺吸血鬼加主教？

點會冇，已經中招啦

拖到出狂暴

未到已經俾人打死左

沒勁坦 真係極限

你game入面咩名

好多人手上有 3－400 次 pvp次數係課金送 所以競爭超大

終於做晒主線

唔該巴打

綠毛 sup 同 異端盾 洗唔洗食到 +9 同埋唔係好識用

又出粒怪野。。。

粒野唔差

1900分完場睇a3 爽皮

依家每個星期都至少要拎600石買pvp券
一唔打就會跌得好勁

邊隻用得著

有回血既sup都岩用

我打9階岩岩都出左粒差唔多既野,係低你一個RARE,唔係血先有用咩

回血爆擊

mk仲要俾鑽買性轉skin

加入修女既FANS啦

下星期都唔知點撚算 d日本仔下下全五星+9 等住

冇錯 修女+8大後期等緊你

梗係看板娘 最少衫

我已經諗住買修女再升上+9,其他既我當睇唔到算

防守對面獅子加9
如何部署

搵隻樣柒既推佢出去死

綠盾應該完美擋哂

大家5點見

想問下 5號位個隻 有咩用同埋要+幾先用倒?

31-10個陣

XOXOXO
OXOXOX
XOXOXO

O=擺角色
X=吉位

搵隻高血高加值嘅魅魔/吸血鬼擺中間嗰行嘅最前面 因為boss打坦有bonus damage
而且中間嗰行後少少放秘書盾 用嚟消boss嘅疊加buff
中間最後嘅位置放隻sup嚟幫吸血鬼/魅魔個位補血(補曬五個人)
然後上下兩行就最後方放打手/法師 中間前面就兩隻盾 用石巨嘅效果唔錯
冇記錯係咁打

主要作用綠手 解負面buff 最高級解負面狀態 除封印外 全解 （ 好似係）

冇綠盾既話換看板娘代替綠盾好唔好

唔好衝動

如果有2本5星書，有巨人，魅魔，綠盾，我應該點做？等多本射魅魔/巨人定依家將綠盾+2

+2綠盾

綠盾同看板兩回事黎

巨人好似+3都無乜大分別

你未比過巨人+3扑?

我有隻+3

扑人好撚痛喎

咁係咪+2綠盾最好

佢本身就咁痛架啦
+0同+3分別真係唔大

正常應該係既 +2咗好好多 起碼頂到野女一兩下

+3增傷 下隻打落去會好爽

7會收人 有意留名

無限陣巨人係咪無用

已經過左 不過都唔該你
想知 32-5點過
有邊隻角可以解魅惑

終於知做法老係咩感受

同問

上唔到buff 無用
我拎隻吸血鬼去+主教好過

大力好多啊

比四會踢咗出嚟

又射卷落海

竟然？
咩名？
係咪太耐無login or 無人 tg group?

新手一問，想問下之後依隊嘅路向係點樣？
同埋啲石用嚟抽咩好？
唔該巴打

all in pool3 睇下中咩先
pool3 4星有黑弓 呀伯法都好用
5星抽多d 巨人歌姬冇死
3星唔好賣 合哂+9 再睇下有邊d 高加值再諗組隊

日常

10抽好彩有兩隻4星
雖然唔用

打埋聽日結算收兩位巴絲，繼續以50名為目標，策略性打位置(今週11勝1敗，現64位)確保盡量每次700分1金卷，有興趣入會嘅巴絲可留名同申請，後日收人

65先啱，報大數

成日打9我個天堂原來巴打來

大家準備好課50 卷再抽肥料未

all in 咗pool 3多咗隻巨人，係咪合佢變+1？
同埋啲3星係咪+值多就用佢？
多謝巴打指教

呢幾日有肥錢打

1 係
2 有d 3星會比較勁
Eg 眼鏡sup ， 灰髮飛天妹 ， 灰髮仔 ， 藍帽一陽指，紫髮髮師，

負皮狗仲訓緊

唔該巴打

你係唔同d

RajinOh
每日都有login
但冇入tg group, 連tg個app都無裝到

Pish

出五星既時候 我以為隻劍聖係我架

我都新開tg... 你入返tg再申請返…
幾多分唔重要，因為大家都會keep住升分。但為確保會戰大家唔好亂打同方便分享對方個陣，係有必要入group的，希望諒解

lunch time攪
換咗歌姬入deck之後, 由1700跌到1500

唔係好記得 5星書係 1個月換2本 定係 14日換1本 ?

我落多隻打手/補好過
依家通街槌妹黃毛飛天妹綠毛 舊盾炸一聲唔見埋
仲要落X字 唔+9你玩埋我果份

想問下邊位係一粒飯食三餐

一粒飯食開5 餐

條友冇排名衝去打咗2個0返黎

SOR囉

我廢呀嘛 梳囉

不嬲射開3個0

敏佬真係幾勁
推薦大家都升隻

見貓女+3掉咗入隊試玩一鋪

即刻見到隻+6綠盾

想點

33-10H 解唔到3星，有冇教學
用盾頂，再清後面個幾隻法師，第3輪開始淨返中間隻王又唔夠力打死，解唔到第三粒星。
直接由王開始破落去，又死淨幾隻，解唔到第二粒星。

魅惑方面得隻魅盾+9，打手得火弓+9蠻女+8之類，冇練法師/打後排角。

少左好多人, SAD

今朝爬起身終於換左六魔蘿莉
真正既養生開始啦

3000石有5星卷嗰個包，其實抵唔抵買?

5星書果個pack必買啊
其實全部要買哂
石巨skin果個就唔一定要買

0岩呀

GAY佬先買石巨

聽日買書+9石巨

食左9本書

好，買曬

上面講完唔撚想用哥G 即刻出隻哥G比我

躝啦

我唔想用劍聖

反讀心晶片
明明就好想要 硬係講到唔想要

有無巴打有血11/12 層通關既陣參考下

我真係唔想要 我得一隻完全矛撚用

我唔想要劍聖 咪撚出比我

其實3000石即約65抽
期待值係0.65隻random 5星, 9隻random 4星(有3隻係用3星合)。

當抽石巨人pool，而你連哥基都想要，即抽野中心水5星機率係0.325。
4星長遠可＋9合5星，當中有用5星機率假設係0.1， 9隻4星價值係0.05隻心中5星
3000石抽野另得500p幣，假設你唔抽臭雞，儲夠4000p先換指定5星，即500p價値係0.125隻心水5星。
結論，如果你完全對4星同臭雞無興趣，用3000石抽野嘅期待值係0.5隻心水5星，同0.325隻伏5星。

黃毛食8本書到+9是咪好不智

屌打機打到要計expected value

3紫卷
3綠卷

6隻3星

咁隻game係玩呢樣架嘛

駛乜計咁多

歐洲人唔駛買
非洲人必買

150抽0 5星

買左主教skin

做乜派膠呀

洗唔洗咁快負皮

想問下友情抽抽唔抽到臭雞?

自帶負皮既男人

你都係

成個post都係負皮

邊個多事負皮我地

蠢左, 未換5星書果個包 走左去換巨人SKIN

Gay?

課

唔課 9日儲3000石 有無機

識貨

任課架WOR

手機post必備

再推一推先 我認真問問題架

個隻野好似叫做P幣臭雞

之前係咪有條LINK係符文既數值？

定係記住
6UR > 6SR > 5UR > 6R > 5SR > 4UR 咁就算？

大體上睇呢個夠
然後洗到個尾屬有A/S 夠啦

Testing
負皮此回覆者50 連全3 星

Hard 33-10點過 頭都痛埋

下隻上六既簡邊隻好

50連全3星好奇?
日常

新手四星券揀兩隻四星揀邊隻好?

留啦 中唔中臭雞

50連全3星基本啦

柒左

下次邊個1001放頭po啦

想問下隻角色D防禦要谷到幾多%
係咪有上限

臭雞姐係歌姬？

谷到幾多得幾多 應該無上限 但我見35~40%已經極限 (好似係)

臭雞係3星 一定要用p幣抽果隻

打唔到靚野
一粒都係20~22%左右...

呀伯盾有招技-50%傷
咁當野女打一萬
減完50%扣5000
之後我如果有55%防
咁佢打我係咪扣 (5000 * 45%) = 2250?

大家真係慘 已經比呢隻驚虐待到咁

抽落去全3星都冇感覺

你姐 ！ 唔好代表埋我 我仲要去歐洲架

等俾人負皮啦你

新pool攻擊型果隻5星勁唔勁?

抽到5星先得人驚

聽講+9勁

抽到埃及裝束黑色狐尼仲得人驚

刷5星符文打 9階定12好

已經抽到啦埃及裝束黑色狐尼
聽講你食左佢仲會不停返黎搵你

食左2 隻 毫不猶豫

咁果隻就冇

想問如果我有隻4星覺醒左既 跟住升佢上5星之後會唔會變左未覺醒

你要求都幾低

人生第一粒6星爆擊 算係咁架啦

唔會

做咩有粒5星UR都唔升

有升，不過見依粒有爆傷，所以先升黎睇睇點既樣 粒5星UR加既爆率仲多過粒6星tim

符文真係大坑黎
成日出CBC CCB CCC BBB
想洗走佢都唔易

洗足幾百次可能先升到少少

仲要難衝 粒6星洗左我4百萬

6 星SR+ 以下 2 300 萬好止血 真係 你會好等錢洗

好在今次錢關開足一星期，我可以搞好曬d符文

無錢好慘 小心d
行伸 做過乞衣

我試過被迫用石買錢
好陰公

肉痛過斬手指

我都只係試過用鑽直接買體

有無真係試過洗到好靚出黎?
黎黎去去都係
cccccccccccccccccccccccccccccccbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbba
cccccccccccccccccccccccccccccccccccbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbs

鑽買體基本野啦

我成日用900石買3600體
再走去掛主線 掛符文
依家都就黎59

無買體, 60左=.=
靠乞衣體同粉

ching掛符文掛9定12?

血攻 掛9
其他12

掛符文12層 既團長經驗值無掛9咁高
而且一場既時間長
不過符文有雙屬

掛25-5 掛符文9 掛符文12

單單以團長經驗排：25-5 》符文9〉符文12

自帶負皮

想問75鑽買3星肥抵唔抵？

不了

直接出左粒6星sr
求負皮

冇負皮反而有兩粒正皮

呢個post啲負皮狗好難捉摸呀

lihkg10暫時有位, 有意留ID, 入TG打公會戰

幾時變左歐狗有正皮

唉

轉極陣都係紅色

咁咪有3倍速囉

same me 2200 ja 防守狂輸

有冇人知35-5點打

2000 ja...

有無人知惡魔城6~10點全四星過

你要練一堆四星範圍既 最好可以一次打兩三隻 坦最好就藍帽盾 1次殺5隻

啱啱合到，想問啱邊隻用？

新手留名

求公會收留

有冇1900分呀

屌你2100分都加9石巨

無,得1300分
玩左一個星期多啲

仆街 又BBC 回水呀你老母

想問下綠手可以解到咩野debuff?
魅惑解唔解到?

我想問下你地個公會要唔要入WhatsApp果d?
琴日結算2297分想入

要入line ，因為要傾策略，巴打完埋聽日個場申請入會先

一會開始唔夠戰力 我2200分直頭第20個塔都打唔入

哥基＋9等緊我

一會都想招人
最好有1800分以上
要入line grp
輸贏都要cap次序圖
咁先幫到手打贏會戰

家陣好難收人

d人俾你蕉晒

那有人

lihkg2 今次公會戰完之後 有2個位
跟以下既順序收 最低下限pvp 結算 200名內

1. pvp結算50名以內
2. pvp結算100名以內
3. pvp結算200名以內

頭十名既魔幣 我地係100％拎到
我地目標係 穩坐頭三名 再打第一番黎
我地公會戰唔會亂打, 要入line群 大家有共識咁玩
非活躍巴打會一直清走 確保公會實力 唔可以比日本大陸獨大
歡迎 有心一直衝上去PVP榜既熱血巴打加入

可以line我 sophi712

再一次sorry 之前排左既巴打

季尾係收人既好時機

有排先追到上去

Me

1800~1900

4星書點先有多d

每個月課金, 座底4星啦 多到玩唔晒

吓

獅子+6 秘書盾+3 鎚女+9 誘惑盾+4 升邊隻上6星先好
有6本4星書未食

我都想過黎,不過差200分,玩左11日到

要人手推post 此post己死 屌死你班潛水狗

潛水狗
係咪去晒玩新驚

魅魔同大波六魔一齊上場好唔好

出隻劍聖比我 我即刻人手推幾個1001

實好架

仲有成個星期有多先有新角

過唔到23-5 H
有冇人可以俾我ADD FD過左佢

咁我寧願你潛水

可以一齊上 做魅狗

charlieq

比我會加九獅子換走一陽指

HKGWhyL added

再見

冇人

挑戰活動d關卡係咪要過H 3星先有得攞獎勵？

唔駛
N 1星都得
過到就得

12層出6星單雙屬機率會唔會比9層高D? 定係無分別

就係等緊1會招 上週2000分 今季完左過黎

入左line谷未呀？

我決定打9算
打12狂出雙屬。。。

12層 碎片 同直出符文 都好多
但好多時雙屬 你會唔岩用 同埋雙屬符數值唔會話高過單屬
血 攻 都刷單屬較好

我都入左黎偷情報

OK即入偷情報

屌乜咁架咩

話說我日日都引黎引去
另外個AC拎左好多登入獎勵 有冇人要?
0進度
7000體
石人+1 歌G 琴女
12隻4星(仲有張4星選擇卷)
一堆3星 + P幣臭雞
570白卷
改名卷
留TG

主線送果d星星塞住哂個背包

用晒啦

完公會戰伸請1會, PVP結算2200

要刷好符文
真係多多體都唔夠用
刷左咁耐血氣9 都仲未見過sr ur 6星血石
好低能

入左line 先

巴打唔介意，我想接手玩

要好好對佢呀

幾勁喎個帳 係咪送

送左了

刷左都唔知幾萬體了 全隊升好 再有晒後備員 齊6 星靚屬符 先有得養下生

唔緊要 原本諗住無人玩既話用黎做小號過引下 想玩白魔

Btw 巴打熱心高汁 唔似d人咁都放1 舊水比人

積人品 下次仲唔到我做歐皇

我都就快養齊野
今個禮拜 又可以隨心打下pvp養生
慢慢儲書

養下d fun野玩啦
睇下有無咩創新野玩 或者升埋d 6 星炸彈守下城打會戰 幾過癮

ISAA3

今星期咁多黑弓爆擊爆傷既

升下黑弓6星 3星十字炸彈 或者 魅炸 都唔錯
呢幾隻應該後面都岩用

我覺得打12層出單屬6星少好多 單屬5星 4星都差唔多

祝福你 好人有好報

不過提一提點你 係歐狗

有冇人知道H32-10點打 堆BUFF好難搞

呢星期感受到黑弓既威力，爆擊爆傷（～210％）
後面d坦未出手就浴左

綠盾又升到96%
差唔多高過女狂戰96.6%

但係抽到P幣臭雞都係會比人負皮

完美解決,THX,差60個幣就可以換六魔了

大佬,H33-5同H33-5,個2隻BOSS咁高傷,我可以點做 比緊H33-5隻BOSS屌打緊

我都3星唔到33-5
成日過turn

蘿莉魅魔/刺客/秘書盾封咗右下隻支援先
另外用魅魔魅隻boss等佢幫你清場
如果有練3星火法清得仲快

我都係卡緊33-10咋，隻蠻女得五星唔夠力
打淨2000血3星唔到，睇住佢慢慢回到滿血

3星唔到唔緊要,最緊要過到,我要拎六魔 你都有六魔了,你究竟玩左幾多日

我有六星蠻女同槌妹,加我好友用我打 ,我叫非基

已經借咗人地隻+9 6星
加埋眼鏡妹，琴女，綠毛buff都係差少少
隻嘢每turn座底回二千幾血，硬到痴線

過左H33-5了,我唔理了,我唔訓都要齊1500個幣 話之佢H33-10有幾硬

差最後30個幣炸

唔係想攞3星就唔難嘅 其實同normal一樣打法

NORMAL我第一次個時係用蠻女係咁扑,扑到暴擊就殺左佢

關野其實要點打

依關冇兩隻勁既蠻女/海盜好難3星
我本身從來唔借好友 全部3星晒就差依關兩星

一字記之曰 扑

隻嘢一扑佢就回血
所以應該係用少數高傷打手係咁堆buff
盡量減少扑佢嘅次數，務求推高每次扑佢嘅傷害

係...我就係其中一隻蠻女低+值又5星
搞到差2000血先秒到佢
諗住唔理個任佢算，升咗上6星/升好MK仔先再試過

冇魅法/魔 得隻火法

玩左兩個禮拜多一日

我好似係第12日

12日有六魔CLS,咁你換左邊隻

換左mk仔呀
有綠盾唔洗換虛無
不過少左隻黃毛

我仲諗緊MK仔定修女,但換虛無就即刻可以玩無限板

已入,thx

今日係非洲日

聽日一定會更加非洲嘅啫
係咪呀
哈姆太郎

有邊日唔非

留名
一到5月 又拎多本5星書

5400有3600石好抵喎

仲有3000個pvp幣
好難忍

點解你地d 古幣黎咁快

換左綠盾啦 咁樣排法有無問題
如果活力妹換副官
飛天妹 活力妹 歌姬 buff哂落綠盾 如何

抽中六魔?

鎚妹一下三件盾

晨早起身十抽 呆撚左

唔知1500幣換 係咪show呢行野
不過750古幣抽
機率先1% 仲要隨機5隻
抽到真係要

唔同我講你抽到五星

係wo 2行陣我玩唔玩到

多隻嘲會好d

另外飛天妹活力妹係比打手
你比綠盾巨人食係無用

岩岩破左用黑弓破左33-5終於齊古幣換六魔
不過仲係板娘同MK之間1516

玩兩行會好少少
宜家有隻係兩行 6+3既排
3果行頭尾各一隻挑
下面擺曬buff同攻擊
進攻有奇效

晨早流流見到呢d野好難唔負皮
兩隻石頭人

成全佢

你走啦

屌你呀

個太陽已經夠勁

仲要比我睇咁既野

仲有邊隻挑撥角好用 +值需求會唔會好高

想上黎乞野 有無巴打有唔要既小號送比我接手玩
有白魔就得

屌 琴日 15000鑽＋140 卷 一隻5星都無 on99 挑戰心臓極限

本身見到兩隻石頭都想去抽試下運
聽到你咁講即刻縮一縮

那有石

同人唔同命, 你可以去試下, 歐洲佬呢個量可以抽隻＋5＋6 非洲狗就係我咁 算啦 屌！ 繼續食過期飯盒

食屎啦歐狗

正常操作
前幾日開40幾張高級卷
又全3星
好耐無出4，5星

訓練eq的重要一環

而家新手係咪繼續抽石頭人嗰pool？ 有石頭人+1 同歌姬
想問下啲1，2星用點樣用？都係合9+升星？

未+9都可以繼續抽

1星2星係肥料 用黎比你d 主力升星

係咪合到去主力嘅星數，再做素材畀主力升星？
新手太多野問， sorry

如果你要三星升四星

就要準備三隻三星LV1 既肥料

四星就四隻LV1 既肥料

H5-10
H25-5
H25-10
都係刷白卷同帶肥既關

新排行

有冇張清啲

你點開黎睇就得

有冇海盜用家評價

感覺呢隻野無咩好評 最大熱門

想知係咪比人摸到其實都會死

好易死
但打人係真傷
好大力

隻驚開左成年韓服仲係使用率第1／2位，你覺得呢

Thank you

新手幾個問題

抽番黎唔岩用嘅4星應該+9定做4星肥料?

如果唔係重課, 係咪優先買左5星書嗰三個包先?

5星有巨人 歌姬同雙斧頭, 係咪幫巨人加技, 斧男覺醒先?

作為無限板 常見畫面＝ 如果斷嘲, 4－5千血 sup 比佢摸一下 會死兩隻
當然佢自己都係豆腐,成日一個唔好彩就會死左

唔岩用4星 留住先
去到中後期 你隊野發展好 同埋知道邊d真係之後都唔會用 先考慮食部份做4星肥
同埋食4星肥係課左金先咁做 一般最好唔好食
非重課, 必買500％, 五星書pack都必買, 新出個50卷既月包 如果唔係太非洲 其實都唔錯 當係抽4星用
巨人覺醒＋9先, 然後專心搞4星, 斧男可用可不用

係，非洲人必買5星書

為左戰力，我放棄左愛

你d老婆跟我番屋企LA 88888

我睇到上面張圖啦, 你走啦, 我唔想搞大佢

咁你d老公跟我走啦

我寧願放棄戰力

FBI

不過呢幾日pvp經常見到mk仔俾綠盾反死左

唔洗綠盾，毒盾都夠毒死mk仔 但重點係泛用打手同埋可以拎黎比我過任

又真係好好用既 我打主線都係咁r人地d mk仔先夠打3星

成半個月冇抽過五星 屌

惡魔塔d血牛關過唔到最後個課題
有無巴打教下點過？

有冇惡魔法/+9反射法

得未升惡魔法

忍得多身體壞

用住惡魔法，前14都輕鬆全課題，15要靠埋破防法/直接用+9反射法

好多人個陣針對5星魅嚟擺
反而黑魅魔PVE同打兩行陣有時都幾好用

Login 唔到apple ac
要屋企部Mac 個code
但我係日本
無得買5400yen

有綠盾，石巨人6星
想升多隻坦上6星，＋5 吸血鬼
＋6魅盾，+0阿伯坦 升邊隻好

3隻都入曬隊？
我會揀魅盾
+9 幾勁

好撚軟
我會揀伯盾

所以魅盾要早d出手

如果主教夠勁,我會揀吸血鬼

阿伯坦我搭綠毛當打手用

打上apple la 佢地乜都拆到

求31-10H 3星陣

打唔番上去2000分

依家幾多

1960-1990到來來回回

換陣/升野囉,我都升緊MK仔準備上黎

我都係抄人D 陣 自己唔撚識排
升緊MK仔同隻巫女 有排升

巫女有排,要升到+9 我會搞曬其他野先搞佢,反正有活力頂住

等緊D 4星書慢慢餵佢

我都係 今朝唔知做乜事係咁跌分
急急腳換幾次陣先上返去

招韓文高手解讀,依篇野應該係有用

望落好似真係幾好用 不過睇唔明

咁靠你了

呢篇都唔錯
入面幾條LINK都岩新手睇

我其實仲搵到篇35-8，3帶6刷肥升兵

靠哂你啦

做乜你啲圖背景係黑白格

本身係PNG 唔知點解變左JPG

png轉jpg應該白底至係架

終於

一般契約書 到底打邊關先多?
刷極5-10 25-10 都係唔肯出

H25-5

買1000體刷哂應有幾百張

打2場N25-5已經咁

岩岩刷40場5-10 得17張

大家香港人要同氣連枝
唔好學中蟈人咁最叻打自己人

要最多一定係打H5-10,人地韓仔做過統計,相同體力之後,H5-10出最多白卷

5-10 練唔練到1星肥2星肥？

卡左1600分
想問下6星邊隻好。。又或者換走邊隻
有4本4星書

H5-10唔係唔得,3帶6都得,但經驗同錢相比其他關唔算突出姐,所以只係單論白卷既平均數量

我會考慮埋D體力用既價值
25-5 or 25-10 2帶7
不過熄機掛5-10應該最好

升升下肥又出10張

想參考下大家打破滅12階既陣容

識睇既可以睇下,好有用

啊...佢每一關淨係拎咗一次黎做對比

佢一關係打幾十/百幾場黎做對比WO

岩岩刷H25-5 30場都唔跌1張
我都係返去刷H5-10算

我岩岩刷完H5-10,50場,44張卷

i mean 佢D圖睇落去就好似話
打5-10 101場就會出82張
但其實佢再打101場隨時出得50張, 或者200張
邊有人咁樣做統計

如果佢打10次100場, 再拎平均數
咁就確實好多

我岩岩打完50場H5-10,44張卷,其實都好合符個統計,當然有時一個人衰起上黎,100場可能得20-30張卷都唔奇,但係正常黎睇,我覺得佢個統計冇咩問題,你只係覺得佢打得唔夠多姐

邊關會多肥刷 除左素材關

2150又俾人打返落黎

抵啦

洗左100次都洗唔到好啲

[

3隻坦都入隊，有主教加6，但係得4星

咩事

大家好嗎 hi

好彩無自爆

貼錯張自拍上黎就好笑

啲古幣應該抽咩好

古幣用黎抽

梗係抽啦 前幾頁有人中六魔星

過多幾頁可能中埋六合彩
歐洲人無處不在

岩岩又打左50場H5-10,52卷

D圖好撚好笑

係咪癲左

巴打你張圖打則咗

咁應該用喺邊好

可能佢唔知詳細確認個到係換

升爆咗7隻4星 又升多隻6星

用黎換架 儲1500
你抽左可以準備棄game

你打25-10升4星

25-5

6星好多經WO,升到咩